臭西林鄭既打靶仔幾靚仔

唔該認撚住佢

油頭毒撚咋喎

圖？

圖呢屌你老母！